六道仙人真係行得好前

琴日發生個單巴黎砍頭案再一次證明排蛔蟔係正確既
而佢之前雖然呃左好多位清整av網 但佢都係用心良苦 想話比大家聽睇呢啲野係唔洗比錢
我諗唔係比佢呃完個一千幾百 個班清都會去課比email同miss pun呢啲無底深潭

但email 起碼都叫手足，六道呢